如果 曹星如 對戰 Mcgregor嘅話， Mcgregor 一定 3 round 都捱唔到！！

曹星如在最新的WBO（世界拳擊組織）最新超蠅量級世界排名升上第1位，歷史性成為第一位榮升拳擊世界一哥的香港拳手！

咁又未必，始終星如比較尊重前輩，多數唔會出盡全力，最後應該都係以點數取勝機會大

對戰打乒乓波？